贏國「新時代號」佈滿習大大經典語句 員工領唱紅歌

【長春地鐵「新時代號」】【乘客：很震撼、很有意義】

登上「新時代號」，看著習近平一句句的經典語句，乘客有何感受呢？

「這個形式我們很震撼」

「希望祖國越來越繁榮昌盛」

「黨的生日參加這活動我覺得很有意義」

「新時代號」通車日，車上有宣講活動，月台更有員工領唱紅歌。
#不忘初心 #新時代新列車

屌你邪教咁

哇，屌你老母

我拍新不如舊

好肉麻

幾時整本習語錄

準備死多4千萬人啦

紅到眼都痛

將所有車站都改名啦

北韓

雜總億來愈似冇讀過書個啲傻西，日鳩日叫人吹奏佢自己幾勁，好撚老土

贏國真係好撚肉酸，直頭係嘔心
此地無銀三百兩

認自己係中國人基本上同人講我係戇鳩無咩分別

中共係呢個地球上最大邪教

d囡囡焗住讚真係惨

有線新聞

就係呢啲濕鳩思想搞到贏國永遠無進步

支那人沒有一個是無辜的

車廂入面有職員講解，仲煩過狗巴以前個roadshow(雖然roadshow真係好煩膠。）。

或者真心膠呢？

2018年啦

垃撚圾